王志民"絕不撤回,止暴制亂"；駱惠寧"絕不封關, xxxx;

林奠= 劊子手 絕不手軟 眼都唔眨